(HKUSPACE) 召集所有人的面孔 (21) 垃圾Killers死全家

繼續屌

係咪可以online申請official transcript？

同問

幫killers打飛機ge狗+killers死全家=正皮
幫killers打飛機ge狗+killers有好日子過=負皮

係呀

meet offer

thx

Unofficial Transcript will not be available until results are released.

我淨係得呢一句

如果你去問佢 佢就會話 係學生問題

你係邊間campus呀/theme呀

btw B-太嚴重，幫你集氣，祝福killers死全家+永不翻身

係，killers固然垃圾，但維護killers ge狗就更加垃圾（竟然全部可以話係學生問題 ）

當初完左成個group present
佢話如我無意外我地組係a/a+
結果而家出黎咁 我真係知原來有好多意外架

只能夠講你同killers ge關係唔算太好

人面獸心

想知如果要sd張transcript 去admission office個email嘅話 email個內容要打啲咩

手機係咪睇唔到

咁都真係幾差下

駁唔到 sem1 iae c+ sem2 eap1 b+
差成個大grade

當初維護killers d狗都唔見曬lu，點啊？幫killers打飛機爽？

唉，所以話有killers就算實力幾好都唔會有相應ge grade

邊科啊？ philo?

佢都係咁同我地講 我地係咪同組 btw都係拎左b-

本身未出sem2 grade 講唔到邊個問題 而家證實咗

Lm

定係佢根本組組都咁講

時間會證明一切啊

cwb仲未出

Cgpa低左

如果c-左可唔可以下個sem reg其他科代替個成績

我低左成截 想喊

個graduation 同 C GPA有咩分別？

我都係 應該係比sem1拉低左

推推更健康
meet offer同更新non ju gpa用邊個先岩

grad GPA係用60cred計
meet condition 係CGPA

真係聽返嚟 等有試過嘅ching解話

轉major係

啫係點

space有沒分merit 定distinction grad?
上honour list係計grad gpa定cgpa?

轉咗科 gpa都係一樣冇變過係3.54
嚇死

請問下可以邊個位online申請？ 我淨係搵到張form

我見佢award conferred (classifications) 有寫distinction嗰啲

李x卿?
dklm killer不得好死

應該係Sharon Wong
Sharon Lee 係教商業中文架wor

咁姐係兩個都係killers

我無上過sharon lee
但好肯定Marjorie係狗也不屌！！！
DKLM

Yr1 sem2
我係另一個女人教，好似叫Cathy

個人覺得AA睇你支筆多過睇group work

Sharon

我唔知回你咩好！
我地英文theme係得大細媽揀...
細媽(即係marjorie啦)就成9日串你，同唔比你同佢意見唔同。
唔知係咪我得罪左佢，佢kill足我成年。

係SPACE讀英文係我最錯的決定！

都係year 1 sem2 Cathy 教 A
可能我地同過班

我星期五啊！
但我得B+，因為個Art piece衰左

你地英文系入hku BA 多數咩科？

我唔記得係咪星期五 淨係記得係1點堂黎

有見過入Linguistics, Translation, Korean, English.

有冇人而家仲收唔到成績? 連上一個sem的成績record也沒有。

其他同學都收到, 佢哋幫我看也看不到 ....

係咪出咗咩事呀!!
例如唔合格

係咪開左pop up block

到而家咪知我當初講ge係岩lo，維護killers ge刷鞋狗去曬邊啊？ （一切都係killers ge錯）

維護killers負皮狗，出聲啦唔好係度絲絲缩縮啦

cwb係咪25號先出

心碎了

Myfuture

解鎖咗popup blocker 可以睇到上學期嗰啲, 但係今個學期都係睇唔到

好奇怪,其他同學都睇得到,

開到My Course History

居然係
Course History will not be available until results are released.

有無跟足notice 個教學做
睇分係唔洗開my course history

應該聽日

cwb/science?
係得呢兩種人會睇唔到

跟足notice 個教學

View Unofficial Transcript
就顯示

Unofficial Transcript will not be available until results are released.

今日九點鐘我的同學都貼了佢哋的成績,

打電話學校冇人聽!

搞到好擔心係咪出咗咩事!!

我唔係上面嗰兩種人QAQ

由緊張變到擔心

你係讀sci/dental hygiene/其他係銅鑼灣讀既prog ?

唔係

打多幾次電話囉
但成績有咩事都唔會話唔出比你
你係f既都會係今日照出比你睇到

KEC今日係咪無開
由9點到依加打左咁多次電話都無人聽

感謝你~

睇下notice寫既office hour
或者上網搵下其他kec既電話打下

正常出咗嘅話my course history會開到
你咩科咩campus呀

感謝各位, 原來是學校的it搞錯.
現在他們幫我處理 haha
希望成績可以理想啦

好似cgpa 3.6up就 distinction

btw搭單想問year 2係咪冇scholarship拎?

Intro to Phil 亂嚟都有B
英文估唔到有A range
比較文學A咗 多謝Kin Wai

Aesthetic真係俾狗讀

EAH MARK C+
明明EAPP 12 都有A-同B

唔解釋啦，出grade時已經證明到一切

Mark係咪個串9人嘅肥佬？

我都係Mark喎

+1 比較文學B+
但
我英語文學C-，又係細媽教架屌

有開，今日返左去

我唔係

mark哥真係伏嚟

Overall result係distinction 咁之後會有咩特別

清泉得ar John.
有興趣MC個班EAH點？聞說又有人投訴wor

mc我識有個fd話上堂冇乜問題 但係派grade方面唔知

我係阿john

咁多人上佢堂嘅咩

ching你EAH細分係咩?

係咪個肥佬
我好似第二份嘢仲要遲交

A左都要祝偷走我份EAH Assignment嘅人不得好死
無offer就失學 有offer meet唔到

偷assignment咁無聊？ ，btw我幫你祝他們死全家啦

咁賤格都有
無料先要做呢啲嘢

Stylistics都係成堆唔見晒…派左好似一日都冇。

我就無咩所謂ge，最後咪又係拿A+（exam+mid-term佔8成 ），你抄都係抄20%姐

我有A
But有份功課C+

你比邊個教

不是

點啊負皮狗？妒忌？

你真係好撚煩 有人負評你就自己再quote 自己回post

現身啦？btw已經證實左係killers ge錯啦

我係垃圾
有科F 左 有科D 左
如何重讀 and 重考

認真建議退學

係咪唔交學費就得

都得嘅..但交form好啲

我愛陳偉中

點證實

根本grade 本身就係公説公有理 婆説婆有理
我支持大家appeal
但點證實 你論證能力都幾弱

有無人係吳志廉教ACL
我Science未派grade
想知佢大致上點比grade

求助

朋友你係咪science人

yes

佢唔錯
比分算公道
利：兩科比佢教都有A+

唔好傻啦，你這隻維護killers ge狗

係唔係earth sci

根本梁天琦判監6年係公説公有理 婆説婆有理
我支持大家上訴
但點證實係法官或共產黨ge錯，你論證能力都幾弱
笑死（幫killers打飛機同幫共產黨打飛機有咩分別）

巴打知唔知自己acl啲course work咩分?

我係上年讀
不過ACL唔係佢教 佢教我另外兩科
ACL既話兩份功課好似係68左右
最後A+

Mid term 係課堂測驗？
你預平均所有功課考試計出黎70左右有A
65就B+至A-左右
仲要睇埋你個班既老師派唔派得多A 派得多有機會調低一個細grade
加油呀

我覺得份quiz都算多伏位
反而個exam易好多，作文都唔太難

咁pk？咁咪個個A+

咁邊個會知佢會重出姐

同lecturer關係“好”ge人

之後如果自己考出黎成績差就話番佢Kill你 係咪咁 ?

而加你係話高分既人都係靠關係喎
偷換概念

幾時有講過啊傻仔，係話killers比左唔應該比ge grade比學生對學生唔公道啊，btw我都有A+但我無靠關係wo狗仔（嚴重懷疑你就係killer）

請你留意個”都“字，我主要係屌d比唔成正比grade ge垃圾killers wo（就好似上面個post咁原本應該可以拿A+最後變左B-，而唔係原本應該拿B- ge學生最後變左B-就係killer wo）

唔好on9 la,原本實力拿C ge人拿C點算係killers搞事，係原本實力拿A ge學生變左B或以下就真係killers 搞事啦

咁點解同lecturer關係好就叫有實力

幾時有講過啊on9仔，原本實力關同lecturer關係好唔好 L事咩？

屌 sharon真係space一大killer DKLM

唉，可惜而家連學生都鬼打鬼維護killers呢，可悲啊

聽日返去攞番份嘢睇下先dklm

Appeal一科要幾錢？

500

姓李個個都係killer黎
dklm

咁係因為你ge上限已經超越左A+，你拿到A+係因為A+係滿分姐而唔係更高，正如我有d科都拿到A+但那個lecturer都可以係killer ga

多謝gpa god

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係
前後6頁,共64條
第4頁頭幾題,題目一樣只係選項唔同
唔係BUG黎

仲差150人

呵5科A就係佢B 肯定係我廢啦
祝你有好gpa

未必ga，有d killers為左掩飾自己唔係killer都循例會比1-2個稍微好d ge學生A+ ge

一針見血

爆4爆到你咁串，我爆4都唔會維護killers啦

成日有d唔了解情況既護主狗衝出黎7
冇遇到過唔公平既事既
出gpa個日肯定有人會抱怨架啦
祝佢爆4爆足4個sem 一科都冇衰過

第二 係先前個巴打串我GPA會唔好 咁我咪講返自己有幾多囉

第二點我無話你錯，係第一點姐講，唔好誤會

Sorry 已有3大offer 唔需要陪你d自己廢就賴賴賴嘅垃圾再讀落去 真係鄧做你groupmate嘅人慘

如果你原本實力可以拿A ge但拿左B我一定會支持你ga

真係好笑 你又知你自己一定拎硬A? 你有冇重讀果科兩次而個lecturer係唔同人？ 冇就咪實牙實齒啦 做人唔好太高估自己

我ge立場就係想幫學生等他們盡量可以有應有的grade姐，如果我自私我自己爆4唔出聲咪得

多謝你先
如果係我問題我唔夠努力唔夠聰明攞左B我唔會怨
但而家係係我熱愛呢科努力做好功課同溫夠考試既情況下攞B我會好不滿 相信人人遇到呢種情況都會有呢種感覺
覆番樓主巴打 收左兩個offer 不過我廢我認 係唔甘心比killer抹殺我既努力 最後祝你前程錦繡

咁點解大家同樣咁努力 竟然會有人拎A+ 你就拎B?
付出同收穫唔一定成正比 你辛苦嘅時候 有人比你更辛苦 lecturer自然會比高分比個比你更好嘅人 所以你只可以怪自己唔夠人勤力 而唔係係度賴killer
我前程就一定錦繡架啦 你咁嘅態度擔心下自己好過啦

你肯定岩晒啦 新聞女主播

唔夠人講就起人底呀 垃圾 唔好轉移視線啦 面對自己嘅不足

我面對完自己不足仲係覺得佢係killer 多謝你咁關心我

咁你死左佢算啦 廢事遲下自己衰左又多個無辜嘅人比你賴

有人痴左線呀

cwb 22號出grade

HKU Science快L啲搞掂D grade啦hi

是咪真㗎
ching可唔可以講多啲

我同學上年讀ive之後升左space

有冇人解答到year 2有冇/點申請scholarship

佢唔夠人講仲會換username,潛水一排之後再上黎9up
我懷疑佢自己吹自己爆4。我響KEC識到嘅爆4人都冇好似佢咁乞人憎咁on9

至少science到今日都未出

你話緊我？好心你覆人就睇清楚username先
不過 眼紅就眼紅啦你 你要懷疑就自便
事實我真係爆4係你點講都改變唔到嘅事實
如果我議事論事叫on9 咁d拎grade唔靚賴killers嘅人應該係最on9

我講緊港英狗個on9仔

佢條友連GPA都唔敢講 點會爆到4
Sorry 我以為你講緊我

Thanks

佢改名改性別之前佢話自己爆4

想問咩係principal’s honours list

冇用，有份算係幾好睇既cert俾你打下飛機

唯一既作用應該係拎cert既時候睇下有幾多人cgpa過3.7

Year2 science係唔係諗住中秋先岀gpa

想問Recipient of Academic Excellence Award係咪得個名 唔係scholarship又唔係有證書拎

等交學費

個個都有 甘要黎做咩hhahahahahah

好似你係個科第一先有

有cert 同書券一張

有無人知中文嗰igcse大概幾時放成績

有人話EAH肥佬Mark 係killer
個人覺得上堂主動啲答問題，留低印象會好grade啲
希望幫到之後嘅人小小

利申：A

八月中至八月尾

Retake係交錢下個sem讀返定點？

retake既course會係下個sem讀番

Thanks mate

比心機啦

大學個邊打黎催我交transcript
如果交住張unofficial先得唔得

可以 你同佢講有official再補交就得啦

thanks

Eric同kenneth既科都出到事
師兄係無溫書定點
利申 兩科都A

想問呢

但維護killers ge狗會屌翻你轉頭，小心被咬

不如轉科或去HKCC好d？

屌冇撚用嘅

有無師兄今年building services HD grad？ 有野請教下

多謝mark
比A我

Asg1唔係得幾%咩

琴日申請Transcript 今日就收到
係個個都收到定係space d職員效率咁高
明明平時申請要十個工作天
而家效率快得有點嚇人 仲以為係假添

你係郵寄定自取?

郵寄 就係咁先更加嚇人

咁快 我都係尋日申請

我今日都收到封嘢 但未開嚟睇 心諗唔會係transcript掛
我今日凌晨申請

會唔會係唔洗申請, 早1-2日寄左, 唔關你個申請事?

我今晚睇下封信咩嚟先

已經遲放GPA 再十日先有Transceipt真係會死得人多

咁快,我仲諗住約埋fd一齊kec交添,咁樣樣依家都可能唔洗約,慳番車錢

其實好似poly咁,up住unofficial先都得既

凌晨申請+1
但只收到letter of programme completion

尋日申請 已經見到話聽日拎得

收到兩封信 一封係transcript一封係grad嗰啲
會唔會係琴日office hour申請嘅佢就印埋寄埋
Space突然好快手

好奇怪ge現象，拿A就要比人負皮
利申正皮左

琴日申請 今日郵箱已經收倒

地球果邊係咪慢到咁呀

出transcript嗰度 space 係咪會幫你寄埋去大學嗰邊？
我本身有conditional offer 要寄返成績俾佢,咁係咪申請一份俾自己一份俾大學好n啲
求解答

一年前落返地球嘅表示係
hku science自己都要27號先出
以前未返地球一路以為Space係全港做野最慢
點知一山還有一山低

其他U唔清楚
hku嘅話confirm咗offer之後會有email叫你去admission office交transcript同dse cert正本
影印本都得 不過要先去民政處宣誓先交得

27號

Ricci Hall, Champion Hall!

up mud撚野呀屌你老母

鳩嗡咁耐佢都係想講自己有A+好撚威

突發 聽日出龜

Cwb ?

Sci

Gpa god
求grad

想問grad個張洗咪申請？

冇圖佢講乜都得架啦
好似前面某位巴打話齋 都未見過爆4嘅人會係咁嘅心態

我都係 等緊transcript meet offer

GPA God GPA God

係咪就咁upload完就得
見樓上有人話要去民政處宣誓

Gpa god

Upload>confirm 左meet offer> 等佢confirmation >宣誓

宣誓要等upload完transcript 大學嗰邊confirm咗你個offer先搞

如果係hku嘅話 佢哋應該會要你用佢俾嘅link 嚟upload transcript同打cgpa同ggpa上去

Space 個電話係咪 37622000
打極都無人聽

係 我前幾日打都全日無人接 建議你打去KEC office 個電話同佢講37622000無人接 叫佢follow 下，佢會mark低你資料 好快會打返比你

可以打去邊？

你哩番說話好玄 睇落好有道理

唔洗 letter of programme complement 係自動寄嚟 證明你係space完成咗個課程
所以記得要up上no jupas啲網

有冇讀過sport high dip嘅ching可以分享吓讀嗰陣係點?
P.S.dse雞

EAH
呢一科我冇一份assignment 係A
Overall 竟然係A

有冇人知點解

GPA God

cwb咩？

psycho

加油，祝你爆4

希望啦 不過未有offer
我year 1仔

你報左non-jupas咩？sem1幾多？

city cu hku social science
sem1好好彩爆4

有3322或者考IELTS?如果今個sem keep到應該會有offer ga啦

有，ielts 6.5
不過除咗city係under review，其如都係under consideration

據聞hku ielts要比較高，不過都要看下你聽日gpa點先

聽講year2要求ielts有7，希望year1唔需要啦
gpa應該冇大問題嘅，係怕今年唔收

就算唔好彩今年唔收下年都收硬啦，唔洗驚

我同樓上巴打一樣,都係報左hku city socsci, 兩邊都係無消息

你gpa幾多？

多謝ching嘅建議

聽日9點放gpa？

[member] 慶幸地CGPA 3.96

grad god
gdp god

喂屌我地同學嚟

好似5%

都好好啊 ，看下今日gpa點啦

Cwb今日9點出？
好緊張呀...........求all pass...

all pasd
Gpa god

Gpa god
好撚驚⋯

仲未出

出左

出了
勸世acl 記得reg Sharon
A-
唔知算唔算好
但上佢堂學到駡

gpa god

多謝GPA God

正式落幕！Thanks gpa god!!

下年sem3可以hea了，多謝gpa god

打錯應該係無sem3了

其他呢？好奇一問

唔知 第一堂就覺得佢幾啱
冇sit其他

我係想問你其他科點

過3.5？過到都算ok啦

咁八卦

係 ，反正我唔似某d人見到gpa高or低都要妒忌or貶低

過到3.5就恭喜你啦

唔過 meet offer

有offer就更加恭喜你啦，咩offer啊

講得好啱

個student on Principal's Honours List係咪廢嘅
有冇獎學金收

講得好>notes好啊
當然為人都好重要（起碼唔會kill你先）

唔係都只係一大本嘢咩？

thx grad god gdp god

哦。我讀過佢其他科，所以混淆左。

巴打今個係咪又爆4？

今個sem

係

，應該其他兩間u都會比offer你ga啦

其實你最想去邊間u？

但唔知點解今年HKU仲未派year 1 Offer ,舊年五月已經派左

hku/cu
不過cu就冇望 聽講幾年收得1個year1 我連interview都冇
如果呢兩間冇但city有都會照去 想早日重返地球

睇上年連登個資料庫，最遲個巴打6月20號收到offer，但今年到依家都未派，唔知係睇埋sem2成績定點

non-jupas係CU最難入，有得返地球當然係最好啦

一樣諗法

想問下點先入到list ?

CGPA 3.7或以上

想問下係咪可以online申請official transcript? 同埋點申請？見到樓上有巴打講

distinction grad/honour list 係畢業典禮有沒得上台拎獎or cert?

我上年睇過friend嗰張，Distinction好似只會係你張畢業證書上面有
另外principal honour list就好似冇咩特別

Cwb 出左gpa

我都想知
淨係見到space嗰邊嘅方法 唔見plk有

PLK好似要自己返學校申請

唔去畢業典禮有無畢業證書

咁pk？

要自己印form出嚟交 賺埋你個3毫子

屌space老母咩，btw你知道點申請？（CWB）

屌cwb老母 ，transcript form去CWB拿定點？

依家仲喺教大塞車
應該趕唔切5點去

係去print
$0.3一面

有一科D咗 想問可以點申請retake?

你去左print啦？

print咗6毫子 啱啱交埋添
咁就冇咗$50.6

你有問大約幾多日之後會寄過來？

staff話過咗6月4號交就會遲啲出 遲到7月中
btw我揀咗返嚟拎

之前問其他巴打唔係話要等unofficial出咗先可以交表咩

Dicky仔唔好來搞事啦，乖

計埋車錢就唔只50.6啦

屌呀

想問其實如果報大學係睇CGPA定Graduation GPA

佢Application form/Offer letter係寫邊樣咪睇邊樣

唔該
同埋如果依家上去睇天書 仲有冇開

上lp㩒入佢個網

可唔可以問一下係邊個位置

Google sdcs hkuspace

Latest overall gpa 應該報 graduation gpa?

我4月已經交咗

大家唔係唔比條友負皮啊嘛？

你地終於想通了？要和社會接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港香港大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

你地終於想通了？要和社會接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

做乜鳩

有冇人知7月返去做student helper 有冇人工

100/day

哇.. 幫手2粒鐘？

係9-6

有沒讀過iic既人可以講下點先
攞到A+ 同邊個係killer

做好case study同present test有10幾分 上堂parti多d就會有a range 對住邊個lecturer都會有 我個陣係albert tang教 都幾認真 比grade比得緊但最後拉出黎有A 希望幫到你

廉價勞工

Albert 正一pk笑面虎

小心d，到時又有維護killers ge‘柴狼’話你廢ga而話Albert唔係killer ga啦

想問cgpa個總分係4.0定係4.3？
唔該各巴打！

4.0

好似睇hku科+gdp話事

利申9up

sem 4啲hku 科先全部a range,調返轉應該收到6901 offer

個graduation gpa 有咩用㗎

幾時交學費

都應該有direct offer 啦

有冇year 2巴打有imm note
想係sem break 睇下先

兩年讀好呢四科，包你入到hku

求救
有冇巴絲有依幾科16-17年嘅course outline

CCAH 4001 Arts Appreciation
CCMA 4001 Quantitative Analysis 1
CCST 4011 Biodiversity and Genetics
CCST 4018 Cell Biology and Physiology
CCSS 4004 Intra- and Interpersonal Competencies
CCST 4010 Food and Nutrition Basics
CCST 4013 Introductory Organic Chemistry
CCST 4081 Modern Developments in Biotechnology

感激萬分
Tg:

點解你唔轉科or quit呢 ，兩科C

Why not

張form有寫

IC Scholarship 係唔係要入讀佢地d課程先有？

唔報佢啲course人地點解仲要俾你

想問Nursing year 2 CGPA>2.5 就有東大讀？

咁今年grad space係咪都唔會俾scholarship

唔通你都唔係到讀啦仲要蝕返錢俾你咩

想拎咪上返去太空

Push

你升到上HKU維持到GPA過3有四萬蚊scholarship

係去space果邊申請定點？

響hku申請

有冇year1升返上6717既例子

識幾個fd上年升左，上年5月已經派，但今年而加都好似仲未派

睇完表 見好少6717 而且好多都year2先升

我識有啲人year2報返year 1

我都係穩穩陣陣搏6903好過

有無link果d可以參考下 我問左space成年都係俾人撚 hku果邊又唔知可以去邊問

邊科係6903？

6901先係 typo

LM

想問credit transfer大學嗰邊要求每頁course syllabus都要有學校chop印，係咪就咁拎返office俾佢chop就得？

你讀science點撚樣升socsci

我都未讀

你諗清楚自己啱讀曬銀時定係蘇蘇曬銀時先啦，兩科讀啲嘢完全唔同，上UGC玩法都唔同

多人升6901又點，你做唔到其中一員都係無意思。做人有目標係好，但係唔好好高騖遠，Year 1升HKU ugc唔係咁易，你諗吓應付到邊科嘅嘢先啦

你真心鍾意，有動力同埋肯俾心機嘅話，升學率低你都升到。格硬黎讀D自己冇興趣嘅野就算係升學率99.9%你都係果9.01率

Offer god

未派offer咩？

其實無視升學率就得，你勁就一定入到，完

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係
前後6頁,共64條
第4頁頭幾題,題目一樣只係選項唔同
唔係BUG黎

最後90人

因為唔可以提供任何利益所以無j圖

收唔到

希望有N手飯

有 sem 1 gdp 爆4 DSE 英文有5 大機會
上年識3個都係咁year 1上返6717

想問下sem 4係咪都要自己申請transcript?
之前佢話sem 4會比張official但好似唔見佢講幾時有
定係要畢業禮先會派

自己申請啦

有冇人ismw有a range？

屌 啲電話職員閪撚到呢
大家遇到咪撚淆 問佢叫咩 port9佢
打撚咗成朝2000都冇人聽

A+

6901好似開始派緊
有人hku科冇a range, cgpa低過我 今朝都收到
但我都仲係冇

巴打讀enviro sci?

我前幾日打去佢話10-11號先派既 仲要話得番廿個位

Btw巴打知唔知個個人咩科同埋個時有無去interview?

environmental science,有

Btw environmental science 既巴打個時係幾多號收到面試？

都係3月幾

樣子問題

算囉 6901要唔要都罷就啦
反正出黎乞食

你開心咪得囉

我無感覺

wfc

真心費時你浪費2年又無野撈姐

唔係打das果邊咩

39172683

入UST MATHS都要同人爭MAJOR,D數仲要難過HKU果D,都係差唔多

lm

想問AALH喺咪係九龍灣上堂？
有無巴打讀緊

、係

想問有無巴打有葉勇email

覺得呢科如何

啲野唔難 肯背就得

巴打讀緊？prof係咪幾好

我自己覺得ok啦 我遇到既tutor都叫正常 不過其實都係靠自己

除左DENS根本係on9科 自己小心啲 唔識一定要問

yr1係咪要讀stat

係 但係你數學拎幾？ 我自己覺得簡單 有操數都識

今屆dse雞 文科仔數最差不過應該攞3

佢嗰啲數你肯聽 肯做exercise 同埋自己test同exam前搵時間操數 你熟既話就無問題 總之大部分科都係要自己好好分配時間溫書 唔好最後兩三個星期先溫

知唔知入space啲人多數dse幾分

15-19掛

3.99？

我覺得DSE相關科目ge分數算重要（有底）+lecturers質素+課程內容+你ge隊友

係架 其實真係睇你肯唔肯比心機溫書 不過巴打咩gpa先

24分讀space

中or英無3

我想問10／11月考嘅Cambridge IGCSE係咪無得報中文？

有無tg谷

做乜學費57k升咗去58k

自己on9唔記得online changing programm今鋪仆街了

有冇人想要iic書？

是咁的想麻煩大家幫幫手做份問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係
前後6頁,共64條
第4頁頭幾題,題目一樣只係選項唔同
唔係BUG黎

*如果唔係target population既就會直接跳去最後一頁

我想問有無師兄可以share year 2 Finance notes 想早d開始 目標爆4
例申：今年升year 2 Finance

點quit space

有hkcc 公關傳譯offer同space翻譯offer,有無人可以講下space翻譯點 ，仲考慮緊

做咩負評我

有冇巴打讀緊sport and recreation management？
可唔可以講下升U同讀啲嘢難唔難

姓周嘅同學你漏咗張八達通喺細com
我幫你交咗落去1樓
自己領取

yr1 nursing想問點check sem3讀咩
會唔會有得轉科 想讀數拉返返高個gpa

校網邊到check 我搵極都搵唔到 可能我眼殘 唔該哂師兄先
我係想swap subject 升yr2

聽講KWC賣左比間宗教團體

來緊仲會唔會係果到開班?

HKCC更稱心

AALH Japan studies sem1 會讀啲乜

準asso hd生，要記住入space悔終生，HKCC更稱心

畢左業幾時出證書呀 ,趕住要

有開咩今年

有

我報AALH嗰陣唔見有話今年會開

咁恐怖
我有offer喎

唔該哂ching

想問下sci 如果揀stat係咪一定要有m1/2底先讀到?

無m1 m2都可以讀 不過會讀得好辛苦

無知一問stat喺咪姐係QA

係會重學定係點？

我冇讀過m1 m2
QAI幾好
QA II就真係要多啲時間去溫(理解) 都唔差 可能我豬真喺晒咗好多時間溫

HKUSPACE，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

你當係重學
讀stat既話cm I cm ii qa I qa ii係必修
CM I 教既野同m2大同小異(我諗大約7成)
MI, binomial thm, vector, d 呢啲基本野不在話下 仲會深入少少講complex no.
CM II就diff eqt, in, numerical method, vector calculus 注意CM II要背好多formula同瘋狂禁機
Qa I 都係基本stat野(大概core stat+normal dist., binomial dist., poisson之類...)
考得幾straightforward 唔使太擔心
QA II...自求多福
yr1 stat course我覺得最麻煩係QA II了
T test f test hypothesis anova
或者係我能力不足

Ching有冇留低qa1嘅notes
有的話sd比我可以碼

我有
全部紙黎

tg ok?

好懷念QA1
明明讀文科但唯一A+係佢出嘅

去到QA II就

文科撚表示黎緊開學最驚呢科

咪玩啦
哩科一啲技巧都冇 背得熟啲式=a+

DSE Core Probability溝好少M1
唔算難 就算本身數底差 肯聽書肯操都會好好多 比起SelfWriting(依家DENS?)呢啲已經均真 最少可以做到一分耕耘一分收穫

asso階段既stat科都係上堂聽過下書，背下啲式就夠玩
就算你想major, hku科2科入面有科都只係qa1+少少qa 2，都唔會太難，雖然另外果科好難，但你有睇返Prof叫你溫果堆野都唔會太差，因為條友知果科難又教唔切，佢好多時都係喺佢比你做過野入面抽幾題改返啲字就出一份卷

講起QA1, 我要多謝 TC Lee

me2 上堂又開心

畢業係邊度租袍？

有得租袍嘅咩

我都唔知 多口問下

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

有冇人有qa1 notes可以比小弟

yr2 science swap 科幾時開始

想問space上hku 係咪有scholarship 洗唔洗自己申請？

learner portal睇唔到相關資料

想問下space 個google drive 係grad咗之後仲用唔用到

搭單問
GRAD左個email係咪會自動收皮？

點解太空人無開po指點下今年啲freshman 嘅

全部喺到問

有無science jj補考既仲未收到transcript

想問吓SocSci要係邊到上堂

KEC

有冇人知道點網上交學費？

寫到唔清唔楚咁，都唔知點交，ive學費單真係遠比space清楚

遲啲學校教你add drop個時會講埋

有冇aalh巴打講下sem1 reg咩科好
日文major讀d野同其他major一樣 一齊上堂？

sem1有得reg科

想問下dse要幾分先有scholarship ?

唔係可以㨂？

今年唔係改咗無得reg咩

我唔知呀
咁aalh要讀乜

唔該曬巴打

返去kec counter交？
入learner portal用信用卡比都得

大家記住，入space悔終生，hkcc cccu or retake更稱心

我想問ABA會係邊上堂

製衣業訓練局

巴打 我想問下係咪sem1是旦㨂5科就ok?

佢每科都都有限sem讀 未必到你揀 詳情要等手冊出咗先知

好 唔該曬

有冇人有以前self writing and presentation 既course document
今年摺咗所以係learn portal都搵唔到

agger

唔好逃避啦space仔，唔好好改善校園質素就唔好怪d人入曬去hkcc or cccu

你而家咩u？

space好似咁少人讀咁既

因為space資源差，學生奴性重，師資差同埋課程內容差

有冇ching可以講下 商科asso如果中文2咗 會唔會影響升大學

入左ABA都無咩可能升上去

可出此言

讀緊?識人讀?

讀緊 講真個句個個都努力讀書 但係老師太差同太on9 點都會有killer 同埋要讀垃圾科 我識既得一個第一年返上去 gpa3.8

你係一個少數看穿space問題的學生，佩服你

今年畢業？

你哋有冇ching有冇分享升學經驗？

其實除咗睇ielts/DSE英文外，會唔會睇埋中文？

如果睇埋中文，我讀商科asso咪冇意義，我本來就係驚語文科上唔到3先讀asso。屌，如果真係咁，我retake豈不是更好，反正都係中英3

其實呢2萬8都係我做part time錢，如果真係咁差，我真係寧願放棄，讀個ive工程算

第一年走要好高gpa（3.8-4.0）+3322（大部分科）
第二年要高gpa（3.5-.4.0)
btw你交左錢就讀埋啦，就算space幾差都好如果你只死語文科都會輕易過到3.5

今年係咪少咗好多人報hku space?
利申：啱啱報咗social Sciences

因為HKCC更稱心

Full哂

第一年走的確係要高gpa 但非三大唔洗咁高都入到 bu同cityu gpa3.6 up就可以走到 non jupas 除左gpa之外面試同ielts都好重要
利申:aba year 1 gpa 3.5-3.7 收到3個offers 雖然3個都係cityu

今年無人開po俾fm

因為d人去曬HKCC CCCU

商科asso 3.6up
倒不如retake入三大

小弟今年year1 想問下點解同一間u可以收到多過一個offer

點解要狙擊space

嚟緊讀space soc sci
想問下要第一年升返走係咪真係好難

要爆4咁囉好似

其實冇話難唔難 肯俾心機讀嘅至少都過3啦

如果你又走哂堂 唔識又唔問 答你易升都冇用啦

kec嗰邊定plk有major嗰邊？
如果想升hku或者cu soc sci, year 1爆4都未必得 要睇嗰年收唔收人 今年應該冇
如果係city嘅soc sci爆4今年有 3.9幾就唔清楚

因為SPACE係垃圾

因為space比起HKCC CCCU垃圾好多

KEC嗰邊呀 咁year2係咪GPA低啲都可以升返？？

SPACE ge science program 一啲都唔垃圾

少部分姐，大部分科都係垃圾

Yr1 走 如果上bu socsci yr1其實3.7x都有offer 不過唔會第一輪就有
Yr2個要求係低d 但都要睇你揀咩major
揀Socio politics 上年3.2x都有bu shitty 讀 psycho 就自求多福啦
利申: grad咗一年 數據可能未update

我係plk嗰邊嘅 kec唔太清楚
不過想year 2入三大都唔係話易
都要3.8幾甚至3.9幾

因為你可以報幾科 但好似係得cityu先有得俾你任報 一科$200 但最好報5科以內 其他u你報科係有分1st 2nd choice 所以應該只會收到一個offer 提一提你 year 1 aba 只有hku cityu bu polyu lingu edu先會收人 cu同ust唔收year 1 asso business嘅學生

中文其實可以用GCSE中文代替

香港人考GCSE拿A=99.5%

For space fm睇第一年走嘅攻略
有兩個方法

1.dse above 20但衰中英 👉🏼sem1 gpa唔好太低 3.5左右就有interview👉🏼in得好👉🏼conditional offer👉🏼meet 完就入

2.dse得10幾分👉🏼sem1,2都要at least 3.7👉🏼interview正正常常👉🏼可能早d有conditional offer或者7月尾8月先有firm offer

兩個都係真人真事 有嘢想問再留tg問我

Agree, 雖然入返U, 不過再俾我揀嘅話，唔會再入SPACE

Space拿到3.5=HKCC拿到4.0=CCCU拿到3.7

Space比較多U收，因為始終SPACE個gpa 嘅水份冇其他asso咁高。

IVE gdp水份最高，HKCC都唔算多水粉啦係space多killers姐

3.5都可以第一年走

輕鬆啦

tg?

你留我搵你

搵唔到

sor

有無biomedical 嘅ching
我想問下year 1完有無人可以上到u

啲新人幾時報camp 前年玩完悶到閪咁

好悶
準備毒過2年

知唔知幾時會出timetable同schedule?

多啲留意learner portal

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

差唔多17 年前讀過既路過
第一年就3.8 入電機

讀Space 第一年走唔到第二年基本上都好難入到U，除非你top up當自己有讀

3.5 應該冇問題
AA我聽過有人3.2 都入到HKU BA

有冇人係銅鑼灣讀surveying and property management 呢科如何 多唔多人升u

space 好多courses 認受性都高
例如 logic 係參考 hku 既logic 科
bu 既GE 科都包括 intro to psycho
所以低分少少 都會有u收

space過3.5又的確幾容易就算d lecturer+課程有幾垃圾都好

3.2

有一科學術英文+多名killers已經足以輸比其他cc啦

而家走後門咁容易

有事相求 唔該

中5英4讀asso？數學1？

OIC 唔該晒 仲以為要有22 23分先得

識幾個人考廿幾分唔要shitty offer寧願讀asso

你唔係hku咩

咁顛 shitty嗰朵真係咁臭咩 我係唔要ou offer 入asso

都好正常 老實講edu好多科同ou一樣都係乞食

身邊唔少人唔要city lingu poly offer
我都估唔到有咁多位放返出嚟俾second round

btw ou除咗nursing真係不了 屌睇stat 12-13都收一堆人

我19 但ou嗰科14都收

放榜 HKU問答

早知唔擺ou 搏second round

今年好多人21分都no offer/ou

21其實正常會有 只係佢哋擺得唔好

A1 lingu/edu wo

我個frd 21分食正weighting先入到bu

會唔會呀 我fd21分入中大engine

engine有無可能yr1入到hku

中大engine就唔好拎出嚟講啦
年年都有人17/18分入

engine最撚易升

睇隔離non jupas個po
全部讀engine gpa3.4內都升晒三大

hkcc 3.4=hku engine

asso分數三大名氣，影衰中大威名

拎咗handbook嘅fm可唔可以幫手影個校曆表上嚟

Learner portal未更新

我睇到係18-19

仆街 有無人知learner portal幾時先show自己major係咩 幾個月之錯之前揀錯左 有無得返轉頭

有無讀ABA既朋友人啊

AALH 有冇tg group?

有無人會報ocamp架

幾時先有時間表 好想個邊d日子dayoff

點解個個都上嚟問洗唔洗報o camp 其實報O camp係比較難搵到groupmate。O camp 啲人其實嚟自唔同科又或者之後大家會去唔同campus上堂 ，所以冇乜機會識到自己科啲人 最後分分鐘變成hi bye frd
想搵Groupmate，最好都係係上堂個時搵
想體驗O camp咪去

想奶腳

我都係讀aba

讀咗大學三年 過去次次有group projet
啲 groupmate 永遠都係add漏我
等到下一堂再見面 當面問佢地做乜冇add我
每次都係答 係咩 以為add咗架啦
或者 唔記得咗邊個號碼係你
個個sem都要經歷幾次

做乜多咗人負皮

無人做太空人啦

今年會唔會有買電腦優惠

Su啲人好煩 睇緊其他野俾人拉走左

有冇ching可以話我知係learner portal 邊度撳交學費張野，我唔記得左

3.2嘅話 ielts 應該要8以上先得 因為有加分

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十一大（如果計 QF level 5 degree-awarding 學士學位）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi
(new) 耀中幼教學院 Yew Chung College of Early Childhood Education (new)

佢地係咁 上年玩完call晒白車 早知報其他

勿相認

有無detail?

聽聞隔黎組組媽閪流血

破處流血牙？

SU今日話會儘量將同科嘅group埋一齊喎
佢地年年都9up ？

收皮啦 一組十幾個 我讀航空 識撚埋啲咩engine nursing 都算 都唔係一齊番學 識黎把撚咩

今年梗係有year 1升hku

感激師兄指路

報細o咪得，大o梗係識唔到
去自己科ocamp起碼大概知道身邊同科嘅人咩料，啱傾咪夾project做朋友，人哋ocamp已經識晒隔離左右，你自己戇居居搲九宮格講嘢，邊有人so你

九宮格

Space既學會玩唔玩得過？...
另外想買下洗唔洗買書？
初嚟報到冇追post

Science好似冇講有細o嘅 定我miss左唔知

science無related既soc

我覺得killer呢家野 係睇佢適唔適合

有無巴打係讀yr1 N展想搵個照應

我覺得killer呢家野 係睇佢適唔適合你 你又啱唔啱佢口味 無話絕對

有冇social science 嘅同學？

其實aalh 有冇細o

無

有冇Ching 知hku anf 有冇ielts requirement

細分全部6.5

大o的確係會將相同嘅科擺埋一齊
同時考慮到個組嘅男女比較 但都會將個組盡量縮成一兩科

例如上年我係science+nursing 男女差唔多

利申 升咗hku 好簡單

sorry上幾個留言個位巴打 我miss咗

咪鳩啦 hku只需要overall 6.5

詳情自己上hku website睇 or 問我

問xx科有冇細o

係10科有9科都無 細o只有soc搞嘅o 大部分都比較低質

想玩下嘅話 就大o啦 會識到下同科人嘅

但今年嘅組爸媽有幾個都柒 自己睇路

直頭浪費金錢啦大o

Yr2上個requirements 有冇話吾同d？

official唔使full cert 再睇in你個個人嘅要求

好似話今年social science 唔係KEC 上？

soc sci有兩個
yr1就揀定major嘅就係applied soc sci cwb上
未揀嘅就kec

去soc sci ocamp喇 gpmate都係入邊識

咁如果yr2 呢

應該都係kec喇
我都係soc sci yr2

fake news咗
下年soc sci金鐘上堂

EAPP I Adam Barker真係Killer 依家都記住佢俾左唯一一隻C+比我正垃圾

小心比space狗咬

唔去ocamp係咪好摺

利申 aalh

幾時知到每一個course嘅timetable

我都無報ocamp
利申:ANS

大埔嘅更想死🙄

[/member] 買notebook個scheme幾時先有 [/member]

依家先月中, 邊會咁快有

依家新會然冧巴去到20萬

一車車asso ive

全部堂都係金鐘上?

好似話因爲美孚嘅KWC19年開始冇得租，要摺美孚嘅九西分校，有啲Course要返九龍灣上，搞到有啲Course要過IC堵上！

到底係邊個咁得閒
個個comment都有個負皮

迷離哥哥

今次收嘅人係上一屆嘅兩倍有多，KEC放唔哂咁多人先搬去金鐘上堂

好多fm中伏

金鐘campus好差？

係成間space都好差

入HKCC CCCU更稱心

仲以為啲00後睇完呢個post會覺得HKCC更稱心
相對HKCC/CCCU 太空算係幾摺

好似得幾層係hkuspace
唔算學校黎

班傻仔想中伏都無辦法

其實KEC係咪已經算好好?
今年fm AEng,好似全部都係KEC上

屌終於見到有人讀N展
仲以為毒撚forum得我一個讀毒撚科

屌,前日迎新,百幾二百人都唔知有冇廿個女仔 毒到痴線

啲女仲要唔係厚妝就豬西

可以專心讀書,快啲上返U

應該好多人住新界諗住kec
8半堂人數準備再創新低

搭西鐵轉地鐵嘅話其實車程差唔多

我都engine

識人住得唔近地鐵站 本身搭巴士
家陣要排小巴再轉鐵

kwc摺左既話真係可惜, 私人空間極高

想問plk有乜soc？係咪reg day可以參加？

新界西here
屌佢我之前一星期有4日0830
上到講粗口
遠已經on99
西鐵繁忙時段真係

但我唔毒

JUPAS放榜成定事，不少考生或都抱有能考入港大、中大、科大的期望，最低限度亦以入讀理大、浸大、城大、嶺大、教大為目標，但如未能入讀「八大」，選擇自資學位升學，是否就代表低人一等呢？
今年剛從恒生管理學院（下稱恒管）工商管理學系畢業的陳浩鏘（Anson Chan），早前便獲一本地startup聘用，擔任Management Trainee（見習行政人員，下稱MT）。作為過來人，他認為「非八大會蝕底」這個觀點是錯誤的，他們在搵工時反可能有比八大生更優勝之處。
Anson是應屆畢業生，從恒管BBA中畢業，短時間內便找到工作。（受訪者提供）
Anson是應屆畢業生，從恒管BBA中畢業，短時間內便找到工作。（受訪者提供）
若然可自行選擇，很多DSE考生都想入讀八大吧！Anson坦言當然也有這想法，只是當時JUPAS放榜結果不似預期，至只能望門輕嘆。不過他那時在想，既然自己在DSE已取得20分，就要麼不讀，要麼讀自資，一定要讀一個degree（學士學位），加上自己喜歡商科，兩個因素結合起來，恒管的工商管理課程對他來們便相對合適。

然而，正如今天未能考進八大院教的學生會緊張未來一樣，Anson報讀恒管時都曾經擔心過日後搵工會受到影響。「2014年，社會還是覺得有沒有大學學歷是非常重要的，而恒管當時卻比較新，我也有質疑自己這個選擇是否理想，所以在Year 1時都有試過重考DSE，但不成功。」

Anson認為非八大畢業生在找大公司崗位會較難有面試及獲聘機會，但也有例外，他和朋友分別闖到TVB第三輪面試及在合和工作。整體而言搵工不成問題。他現時在一間Startup做MT。（受訪者提供）
Anson認為非八大畢業生在找大公司崗位會較難有面試及獲聘機會，但也有例外，他和朋友分別闖到TVB第三輪面試及在合和工作。整體而言搵工不成問題。他現時在一間Startup做MT。（受訪者提供）
四年後的今天，Anson已經畢業並在一間初創企業擔任MT，回頭看去，他的擔心是否成真呢？他直言：「不多不少一定有些許影響，但不算很大。我曾試過申請TVB、信和、Sony及港鐵等大公司的職位，回音近乎於零，但相信主要是大公司本就較難獲得面試及聘用機會有關。」

很多人覺得非八大畢業生在申請大公司時會較蝕底，Anson猜測或許因為太多人申請這些職位，公司的HR會在第一階段預先篩走部分申請者，但當中卻不一定與院校有關，例如Anson曾申請TVB的見習行政人員一職，更闖到最後一輪面試才敗陣，他也有朋友在合和集團獲聘為MT。比起是否八大，Anson認為僱主更關心另一件事：「從我個人及同學的經驗來看，僱主着重的是你張『沙紙』是否為degree，卻不在意你是否來自『八大』。」而且實際工作時態度比甚麼都重要，「老闆曾因某八大畢業生的工作態度惡劣，因而不讓他外出見客。」

非八大的優勢

在求職面試時，HR總會向應徵者問起一個問題：「你有什麼優點？」，Anson也被HR問起「非八大畢業生有什麼優勢？」他其時覺得自己與非八大的畢業具有較良好的人際交往及溝通技巧，而且直到現在看法也沒有改變。他解釋：「八大的學生，幾百人坐在Lecture Hall上課，老師直到學期末都未認得所有人，但像我們恒管的都是小班教學，一班不超過40人，所以與老師的關係會更親密，聊天、討論都多些，人際及溝通技巧自然好些。」

Anson寄語就讀非八大院校的學校無需氣餒，現時這些院校都提供各種國外交流及獎學金計劃。他本人便曾得過獎學金。（受訪者提供）
Anson寄語就讀非八大院校的學校無需氣餒，現時這些院校都提供各種國外交流及獎學金計劃。他本人便曾得過獎學金。（受訪者提供）
非八大畢業生的不自信其實來自於自己，而非外界。
陳浩鏘‧恒管BBA應屆畢業生
社會與網上總不時會有非八大出身會被人「睇唔起」的聲音，Anson有沒有遇過這種情況呢？他自言沒有，相反，在面試及工作時，別人反而很有興趣了解一下恒管。此外，近年來社會愈發接納恒管、樹仁等自資學位，所以Anson指出：「非八大畢業生的不自信其實來自於自己，而非外界。」

對於即將就讀非八大院校的學生，Anson勉勵他們不要氣餒，因為自資學位與八大具備相同資歷，進入非八大院校並非壞事，亦要找機會裝備自己。事實上，現時各大私立院校都會提供各種交流、獎學金計劃，也不乏上莊、Mentorship機會，Anson表示：「只要同學找到個人定位，願意擔任角色，校方都願意投放資源到學生上，同學不用怕沒有機會。」

有無aba嘅巴絲
reg day見到好多毒j
結果整左學生證就走左
依家好似有點後悔無報ocamp

屌咩

感同身受呀巴打

有時食飯冇位會去嗰到食

好似係你毒啲喎 frd都唔識下就走咗

一定要reg day先可以識fd咩

利申reg day個日自己一個係ok食lunch

食屎

我都唔想

咩科？

怕自爆 不了

失去了才懂珍惜

nursing fm?

本身同朋友一齊去 d女有d低質先走

你有幾高質

起碼高質過d女先 你去過o day點會唔知

我個科有幾個ok wo

我aba

手足係咪LH?

fm lm
想問幾時add drop同埋點撳
呢幾日一直mon住learner同email 好心慌

Mon到出notice講叫你番去聽add drop教學講座

北角人可唔可以reg去九龍灣上英文？

應該月尾會有talk可以聽下
唔聽嘅叫你個fd去聽就得
利申冇聽過鳩禁得咗

No

facilities access card 幾時可以拎?

想問下幾時有電腦優惠?N展有冇話買咩機好?

wait Learner Portal

唔係學生證就得咩？

有冇人試過轉科？ 有咩手續？成功率高唔高？ thx

入hku library 係需要用到facilities access card。入KEC同IEC library 先用學生證

AAMCCS好唔好讀？多唔多人year1就升翻上去？

無人

ys
利申:報左但抽唔中，要等細o先有機會識groupmate

你係aviation 定系airline

portal login撳入去error 係咪成日咁

有時係咁
唔知點解

有冇人知introduction in academic english 邊個lecturer 好

90%killers ，放心

1個好lecturer都冇，咁我點搏a range啊，我仲要入大學ga

鬼叫你選左space咩
btw 一科姐，你其他拿A+咪得

你英文係好既話 邊個kill到你 我英文得3入到去都A- 啦

可唔可以指點下迷津我點攞a-

你dse英文拎幾？ 其實都係跟返上堂學過既野 平時啲notes溫熟啲 其中最重要既一定係個apa format

我記得IAE好似有篇文要寫 好似係grp assignment 黎
同埋最後有個grp discussion 不過唔知今年係咪都係呢啲assignment

A-就算啦

90%啊，巴打你d數學

Kinwai
Mark Wallbanks
Louisa poon

sit吓堂 睇下同班嘅人英文水平點 如果有勁人就轉走 因為一比之下高下立見

你明唔明我講英文得3既原因呀

就係因為明所以就叫你算吧

ANS fm報到 未開學就好驚
聽talk話今年要讀m1 嚇窒我呢啲數學白痴
英文有信心少少 然後你地就話90% killer 唉擔心點算

利申：英文 4 數學 4

quit囉

kinwai mark都教過我
兩個都幾好人

有無legal studies 既ching

asso的m1都怕
除左英文會爛grade之外其實都好容易A+，不過如果讀HKCC CCCU就連英文都唔會爛grade姐

4都數學白痴咁撚謙虛

如果讀理科就係
文商科就ok啦

M1都算，但係話要art appreciation ，心諗jm9

qa1真係背熟啲式就有A

係
利申A+

記住唔好衰mid term
咪最高得A

要滿分

sor滿分

勁人都好啲 冇隊友但全班都渣嘅仲驚

迷離負皮襲擊

exam 70%

幾時add drop

Year1 Lm 有無話邊啲killer要小心

想問下開學之後先報soc或者參加啲活動會唔會遲咗啲？同埋用咩途徑去報？因為我係oday果日唔記得咗報，想報番，想玩下🙈

利申: year 1 fm

收到風有條傻鳩報咗10幾個soc

加一想問

平時大com門口外會有學會既人擺counter 到時報都得

有announcement啦！記得睇portal

有無ocamp ar

屌 個日唔係香港

我d asm c
最後a

個日返唔到去 如果唔去會點㗎

窮j巴

太空啲ocamp算撚數啦

有得reg科

幾時😀

諗緊買MacBook pro定MacBook air好
有無巴打可以比下意見

讀咩?1

Socsci

咁就無所謂la,windows都得
mba舊電好襟,不過就粒粒mon
mbp就靚mon
打死都唔好買macbook,垃圾cpuq

air=電子垃圾

讀N展係咪買部laptop較好

巴打點解咁講呢

係度諗緊,如果純programming,唔駛3d render,係咪一部i3+ssd已經夠,上翻U先買返部好嘅

spec咁舊 上古產物

而家出咗ownership 啦咩

聽講九月尾出

咁晏 上年都九月一出

個briefing係咪去咗會好啲
到時會講啲咩

一定係九龍灣

有得揀campus

有冇人知啲二手書邊到有得買賣

CWB係最好既campus

hkcc 係最好既campus

Hkcc對比kec

見到say 個 hi啊各位

ive毒撚做乜過黎借刀

我依家係佢
我讀space
見到識下我 我

Btw你點知

本是同根生 相煎何太急

Ching記得搵我喎
相都有啦
Ocamp 記得帶我啊

點解好似咁少人

讀asso好威水咩
唔係平時上開都唔會特登開個帳話自己讀緊啦

y2嘅話 29 Aug出ttb
y1嘅話 3 Sep出

咁係咪要9月10號先有得reg科(?)個啲 到而家都未清楚佢個玩法 thx

咁大個懶人包都睇唔明的話就真係幫唔到你

outdated喎ching
btw 睇多啲learner portal啦你班死懶鬼

咁可能未更新 睇上面啲comment以為已經有今年嘅野
年年都係睇呢個網同learner portal

Join咩soc好？

屌hkuspace，睇錯 以為hku

入得space都唔讀書，買乜鳩書吖

Mars哥

有啲硬性規定要買喎

唔駛理佢
佢見到asso仔就屌
當有狗吠就得

想問下 如果有一科需要係下個sem retake 可唔可以add drop 度調走佢 調另一科？

你唔買佢踢你出校？大個仔啦

後門狗話人係狗
面對現實啦垃圾

其實我想賣書

返番去hku post圍威喂啦，走到hkuspace個po笑人揾優越感你究竟有幾幼稚呀。
就係你呢D人影衰哂HKU同SCS
諗起今年都要住你呢D人附近就覺得好羞恥

你估你係hku space 就係附近咩
睇死你都is/was 後門狗

我就係經space入HKU, 你吹得我漲？
你夠薑咪響SCS樓下嗌「後門狗可恥」囉，響連登吠真係冇撚用

後門狗以為自己上翻u就唔係垃圾

1001

你響呢度鳩叫我冇興趣理，LM睇你聽日響樓下嗌，唔嗌就爛春袋

Mhall毒撚有種而家落黎挑機

你估錯咗喎

扮乜撚mhall專收垃圾

你唔信咪算囉
我真係戥SCS可憐，收咗你呢D網上兇狠現實 碌撚嘅人
你個格咁臭真係Mhall都唔會想收你

面就人地比 架就自己丟既 你咪繼續喺度吠囉 夠柒既話 比面笑下你又如何

網上鍵盤戰士

KEC中庭有扶手電梯同樓梯，唔會好似成棟商廈咁焗住要等𨋢同行後樓梯，空間闊啲似返間學校，返學點都開心啲

另外圖書館好舒服，長年有位，大枱自閉位任君選擇，訓教又得溫書又得

廁所乾淨兼好撚通風，全香港大專無一間廁所可以做到完全無臭味，就算city AC2/3有冷氣都好，都係臭到仆街，HKU/CU唔好提了

食飯平少少又多啲選擇，北至啟業、南至megabox，東面仲有淘大、德福同得寶，日日唔同餐廳都起碼食到一個sem

KEC近地鐵站，出入點都方便過HPCC，夏天又曬又落雨，仲要行到仆街，相反九龍灣mtr去KEC 8成有蓋，曬都曬少啲

HPCC唯一好係送南華會會籍，KEC就跟港大facility card，南華會有得轆齡（要俾錢），KongU啲Gym可以自出自入（HPCC要借gym card）

好詳細

Aba here

其實 quantitative analysis 讀乜，有無m1/2數要讀

M1數

QA1= 易過DSE數

雖然個個潛曬水，不過開定新post先

[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔(22) 下一站金鐘、下一站金鐘

LIHKG @ Android

推爆佢

推

想跟進番老雞搶1001未

1000